酒精消毒液當火魔查？下三濫手段搞龍門。

為咗搞龍門可以去到幾盡？

就係報消防
投訴我啲消毒酒精係危險物品

我依家好嬲 呢一秒開始尖沙嘴分店
危 險 物 品 大 贈 送

所有消毒用品我要人人有一支

今晚如果派晒 聽日再補

聽日派晒 後日再補

IF WE BURN, YOU BURN WITH US🙂

哇 又用呢招呀?悶唔悶D 呀 渣哥

消防好黃 唔會搞手足

依家做依d下三流手段既未必係藍絲

渣哥做嘢

甘惠康 萬寧果d消毒酒精點計

推

渣門：又自己搞d 野出黎

咁我哋都報啦
- 水門雞員工唔戴口罩
(599F跟跟佢囉)
- 光榮食材擺廁所
話個屎坑係"出牌用"
即係平時坐滿客係得一個廁所

仲有咩補充？
歡迎前員工

咁，正字

惠康嗰啲唔係食店
唔使出牌
又唔使扣分

咁仆街